最近係譽x地產睇工廈盤

啲經紀真係鳩到冇得再鳩啲

問佢啲嘢 全部都可以答你應該可以 應該ok嘅
一直都問一句答一句
叫佢上去度呎俾我
叫返我自己上去睇

邊撚個會俾佣你賺呀 大佬

約2點半
2點wts過嚟問你到邊 問我可唔可以早啲
覆佢盡快

2點15分 再問到邊呀
覆佢行緊過嚟 就到

2點25分再講 ？
14樓喎

我真係屌你老尾 咁撚趕咪撚俾我約2點半啦

啲經紀真係鳩撚到

忍唔住成日八婆咁唱鳩佢

垃圾post冇人理

提下大家 睇盤唔洗嘥時間去譽x

俾呢間譽x吹撚漲

X2
上次陪我睇係個MK妹(樣衰)
乜都唔識, 連盤都係見到我先打電話問

認真呢 Ching

屌 我都係條MK妹
唔知係咪同一個呢

好似叫Sanxx

呢間咁嘅閪嘢 嗱嗱聲執柒咗去啦

都唔知請埋啲乜撚嘢人

同佢講要諗諗先

條mk妹 講：唔好咁‘冧’啦 落實啦

我真係屌你老尾咩

XXXdy?
一齊中伏

屌你
呢件mk妹真係救哂命
叫佢幫我睇呎 影個環境嚟睇
叫返我自己睇

心諗 你老母你抽佣㗎